［左媒唔報系列］加州有大型反性侵兒童遊行 #savethechildren #pedowood

但係又支持creepy joe
係咪精神分裂

另外
TikTok Is A Pedophile Magnet And Unsafe For Kids, Warns Cyber Security Expert
"TikTok also received the biggest fine in US history for gathering data on kids and selling it," revealed Susan McLean, former Victorian police cyber safety specialist.

china joe

少女可以

11哥

Clinton 啱啱都被指證同Epstein 喺佢個島有未成年少女陪

係
但左媒完全唔報

不過不意外

有幾多係民主黨支持者

依家左膠要支持戀童

Epstein 應該唔係自殺咁簡單
好撚多政介人物都有份玩

左膠唔係支持孌童, 而係逢侵必反, 唔理侵的對家點衰

獄中自殺
仲要已經有特別監察防止佢‘自殺’

左膠表示睇唔到 為咗反侵支持戀童Joe又有咩所謂啫 反正又唔係搞我

有人揾到美國有網店賣d 野異常地貴同重，個tittle重有d人名，好心寒㗎